[詭修女]我真係屌撚柒華納個老母塊爛臭閪

是咁的
小弟岩岩碌instagram啲動態 諗住睇下啲女女咁
咁啲動態與動態之間有時會夾雜啲廣告咁樣
我屌你老母華納
成撚大個the nun彈撚左出黎 我都算 無乜野
但係我屌你老母個廣告動態快到碌都碌唔切 臨尾仲要整個jump scare出黎嚇鳩我
好似以下呢條片咁

屌你老母嚇撚到我成個彈起 電話都跌鳩埋落地下
咁樣同係連登po killerjo圖有咩分別呀我屌你老母
連廣告都淨係識用jump scare 咁套戲肯撚定jump scare到完場
華納 我依家立即屌你老母

渣㗎

鬼片唔jump scare都唔叫鬼片啦
不過連廣告都要jump scare真係好撚仆街

第一次睇嚇一嚇
之後係咁loop

無路c你咁大膽

我真係屌撚死詭修女件笑西

連登無人中過詭修女伏？

樓主好老屎忽 呢個年代無人識killerjo啦

killerjo邊到老屎忽

非常同意

半夜三更帶住耳機遇到呢啲咁既野你都咪話唔撚嚇死人

推

前幾日睇好似話youtube個廣告比人投訴到收咗皮

如果專心咁用電話
真係比佢嚇撚死

但係ig果個

我真係差撚啲嚇撚到變傻仔 痴撚線

但係ig又有 究竟班廣告審批係咪食撚左屎

尋晚訓之前碌下ig
就俾佢呢個濕鳩廣告嚇一嚇

擺到明係食左屎

夜媽媽咁比個詭修女jump scare嚇一嚇 唔瀨屎當贏左嫁啦

頭先撳華納個ig限時動態睇
見到開頭怪怪地先醒起詭修女就快上要做宣傳
差啲撳唔切走中伏

㩒華納動態都起碼會有心理準備 佢賣廣告係其他動態之間出現先仆街 唔聲唔聲嚇你一驚

唔好係我ig 出現

試過一次真係畢生難忘 依家見到the nun都有陰影

好似仲未落

唔係話之前外國有人投訴YouTube, 個廣告被人ban左啲咩, 重有彈出黎？

之前有套戲又係喺ig story整埋啲嚇人廣告
即刻report

instagram有

會唔會都係呢套撚屎戲

唔係
成幾個月前

呢啲嚇人廣告真係唔撚要得

另一方面睇，個宣傳幾成功

好成功 我一定唔會去睇套撚屎戲

我立即屌你老母華納

上年 Annabelle 好似都有賣 ig story 廣告

*喺 ig story 賣廣告

無今次the nun咁撚戇鳩

套戲伏到喊

喺戲院嚇到我跌咗個爆谷落地

睇stream成日彈
完全係on9

一定伏啦

真係比佢嚇撚死

勁撚弱智

如果有d人有心臟病咪仆街

一定死撚硬

戴住耳筒開差d聾

仲仆街過killerjo

好彩我次次都反應快 避開哂
搞到以後唔想華納拍恐怖片

難得一次食爆谷

溫子仁啲鬼片universe長拍長有啦 有排嘆

睇樓主條片 同佢一樣較最細聲先睇 點知都係好大聲嚇一嚇

開到最大聲一撚定會聾

辣殺

屌你老母
啱啱中伏

我依家睇親啲咩都好撚驚彈隻野出黎 屌佢老母

屌
有晒心理準備都嚇咗一嚇

你地d小學膽嚟㗎，咁都好驚

嚇到我將個keyboard mouse 扔撚走左 爛埋 有冇得要佢地賠

好彩我較靜音同埋將部機拉到勁開睇
隻修女好似想跳出黎咁

jump scare真係好撚戇鳩

我認我細膽

你試下去佢地Facebook page屌柒佢地睇下得唔得

killerjo都起碼算平面 the nun真係成個撲出黎咁

太遲了 如果我依家去講 你地就起到我底了

你廢姐

華納咁咪做到嘢咯 一條片已經引到你開po 夠曬宣傳！

講咁耐都未有片

report加hide好多次都仲見到 屌佢老母

其實係咪可以告佢

打手

做咗虧心事先會驚

我專揀恐怖野睇